突然多左個SP, 點算好？

我法國屋企最近夜晚經常有電話打入，但每次聽都冇人出聲，亦都冇來電顯示。

今日我岩岩返完份閪工，又ot又比老細話我呢d垃圾對社會冇貢獻，返到屋企就好攰好沮喪。

一返到屋企又聽到個電話響，我唔想煩，就嘗試將個電話插蘇抆走。

點知個電話keep住繼續響，仲要響唔停，依家仲響緊。
連部壞左既電視都開始出現雪花畫面。

所以我懷疑自己有superpower，我法國原來自己識發電。
大家覺得我應該點運用我既superpower拯救世界，解決地球既能源危機，貢獻呢個社會？

閱

Show Blocked User-小gin貨